點樣約個男仔聖誕去爆房

同佢曖昧咗一個月，佢a0 青頭，我好鐘意佢，已經約咗聖誕一齊食飯，但我好想食咗佢，點樣可以引佢去爆房又唔顯得我姣

同佢講上房睇燈飾

男人老狗直接講啦

大家男人老狗，約出黎爆房咁難開口咩，咁都要問

有人會上房睇燈飾嘅咩

怕佢覺得我係隨便嘅女仔

你根本就係雞
怕咩認

又變返女人啊 雞雞哥

大佬你想點啊
扮咩女人

佢唔係
但佢男仔嚟

買個壽球掛係頸 香港男性通用既性暗示

食完飯同佢去飲幾杯
之後直接同佢講不如去爆房扑下野